今日食左譚仔，你問我答

請

做乜食屎？

叫左三酸，比錯酸辣

不過一樣咁好食

有無食阿姐

個酸辣略含腥臭味

三哥吊味係有兩手

琴晚冬至冇開 屌佢老母

有冇食過3特辣？
未食過都唔好話自己食過譚仔

瀨左屎未

從來未叫過小辣以上

傻仔先食辣

啊姐要幫三哥做冬 體諒下

我驚紙巾唔夠用，ha

個題目咁無聊
人人都食過，關我撚事

屌你老母